<resources>
    <string name="app_name">Каскад технологии</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>


    <string name="action_podhod">Наш подход</string>
    <string name="zagolovok">О нас</string>
    <string name="title_activity_nav">nav</string>
    <string name="kontakti">Контакты</string>
    <string name="adress">Адрес</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="title_item_list">Items</string>
    <string name="title_item_detail">Item11 Detail</string>

    <string name="large_text">
        Программа для ЭВМ “Комплексная информационная система управления машиностроительным предприятием “1С:КАСКАД”
        создана при финансовой поддержке федерального государственного бюджетного учреждения
        “Фонд содействия развитию малых форм предприятий в научно-технической сфере”
        проекта “Комплексная информационная система управления машиностроительным предприятием “1С:КАСКАД” по программе СТАРТ.\n\n

Программа для ЭВМ “КАСКАД. Управление жизненным циклом изделия” создана при финансовой поддержке
        федерального государственного бюджетного учреждения “Фонд содействия развитию малых форм предприятий в научно-технической сфере”
        проекта “Комплексная информационная система управления машиностроительным предприятием “1С:КАСКАД” по программе СТАРТ.\n\n

Реализация программ для ЭВМ производится на основании лицензионных договоров на неисключительную лицензию. \n\n

Свидетельство о регистрации от 16 июня 2014г
Свидетельство о регистрации от 1 июля 2016г \n\n

Комплексная информационная система управления машиностроительным предприятием “1С:КАСКАД”,
        созданная в соответствии с приоритетным направлением развития науки и техники «Информационно-коммуникационные системы»
        и критической технологией федерального уровня «Технологии и программное обеспечение распределенных и высокопроизводительных вычислительных систем»
        при поддержке федерального государственного бюджетного учреждения «Фонд содействия развитию малых форм предприятий в научно-технической сфере».\n\n

    ООО «Каскад технологии» принадлежит исключительное право на программу для ЭВМ
        «Комплексная информационная система управления машиностроительным предприятием «1С:КАСКАД»
        на основании Свидетельства о государственной регистрации программы для ЭВМ №2014616205,
        выданного Федеральной службой по интеллектуальной собственности за датой государственной регистрации в Реестре программ для ЭВМ 16 июня 2014 года.
        Внедрена на машиностроительных предприятиях на основании лицензионных договоров,
        которые составлены в соответствии с гражданским законодательством РФ и предусматривают правовую защиту и правовой мониторинг
        исключительных прав ООО «Каскад технологии» на программу для ЭВМ «Комплексная информационная система управления машиностроительным предприятием «1С:КАСКАД».\n\n

Программа для ЭВМ «Комплексная информационная система управления машиностроительным предприятием «1С:КАСКАД»
        уникальна на всероссийском рынке и предназначена для автоматизации управления промышленным предприятием малого,
        среднего и крупного бизнеса. Область применения программы: управление жизненным циклом изделия на промышленном предприятии,
        включающая в себя интеграционные механизмы, подсистемы PDM, Функциональные возможности программы:автоматизация конструкторско-технологической
        подготовки производства, включая создания комплекта конструкторской и технологической документации,
        нормирования, архивирования, управления изменениями, многокритериальный расчет оптимальной загрузки рабочих центров
        на различные горизонты планирования, оперативное перепланирование графика загрузки рабочих центров в зависимости от изменения
        состава производственных заказов, обеспеченности производства ТМЦ, изменения графика планово-предупредительного ремонта
        и других производственных факторов В результате представлена на рынке полнофункциональная система ресурсного
        и предметного оперативно-календарного планирования в сочетании с услугой по ее внедрению на предприятии.\n\n

Программный продукт позволяет:\n\n

1. Вести оптимальное планирование загрузки рабочих центров на горизонты планирования с различной периодичностью.\n\n
2. Осуществлять диспетчеризацию и регулирование загрузки (или автоматическое перепланирование маршрутов изготовления) и оптимизацию технологических маршрутов.\n\n
3. Прогнозировать окончание сроков изготовления основных частей и выпуска изделий в целом.\n\n
4. Осуществлять сопряжение (интеграцию) с учетными модулями ресурсного планирования производства на платформе 1С:Предприятие 8.х.\n\n
    </string>

    <string name="podxod">
        ОСОБЫЙ ПОДХОД В ПОСТРОЕНИИ ИТ-ИНФРАСТРУКТУРЫ \n\n

Цель своей деятельности на рынке наша Компания видит в помощи своим клиентам в уменьшении рисков,
        снижении издержек и повышении конкурентоспособности их бизнеса, с помощью внедрения наиболее современных ИТ-решений.\n\n

 ПРИНЦИПЫ ДЕЯТЕЛЬНОСТИ \n\n

Честность и добросовестность по отношению к своим клиентам, партнёрам, сотрудникам и государству.\n\n
Прозрачность — построение бизнеса на основе обратных связей, обеспечивающих развитие компании и эффективный контроль.\n\n
Компетентность — мы считаем, что только постоянное повышение компетенции наших сотрудников вместе с инновационной деятельностью может создать синергетический эффект для реализации задач,
        стоящих перед нашими клиентами.\n\n
Креативность и творческий подход — компания учитывает разные точки зрения на этапе выработки решений.\n\n
Ответственность — дисциплина, организованность и последовательность при реализации принятых решений.\n\n
НАШИ ПРЕИМУЩЕСТВА\n\n

Комплексный подход к обслуживанию клиентов: своё ИТ-подразделение со службой helpdesk, системой мониторинга и лабораторией;\n\n
профессиональный штат программистов семейства программ «1С»;\n\n
WEB отдел — разработка, поддержка и ведение рекламных кампаний в сети Интернет.\n\n
Профессионализм и ответственность наших инженеров: к работе с клиентами допускаются только инженеры, прошедшие специальную подготовку — не менее полугода внутри компании.\n\n
Системность: мы постоянно совершенствуем бизнес-процессы Компании, ориентируясь на лучшие бизнес-практики.\n\n
Инновации: наш отдел разработок совместно с отделом качества разработали и внедрили у клиентов уже несколько десятков уникальных ИТ-решений.\n\n
        </string>

    <string name="main">
        ООО «КАСКАД ТЕХНОЛОГИИ» является специализированной компанией по разработке программно-аппаратных комплексов
        для автоматизации промышленных предприятий. \n\n
        Компания является признанным методическим центром разработки оптимальных алгоритмов планирования на межцеховом и внутрицеховом уровне.\n\n
        Все программные продукты, разработанные нашими специалистами успешно прошли сертификацию на соответствие требованиям «1С-Совместимо».\n\n
        За плечами сотрудников компании десятки выполненных проектов, тысячи автоматизированный рабочих мест.\n\n
        </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="title_activity_podxod">Наш подход</string>

    <string name="title_activity_maps">Наш адрес</string>
    <string name="contact">
ООО “Каскад технологии”\n\n
Адрес:\n\n

197376, Россия, Санкт-Петербург, наб. реки Карповки, д. 5\n\n
    </string>

    <string name="title_activity_contact">Контакты</string>
    <string name="title_activity_content_podxod_1">content_podxod_1</string>
    <string name="title_activity_one__c">СУ "1С:КАСКАД"  </string>
    <string name="title_activity_maps_karta">Адрес</string>


    <string name="title_activity_prob">Услуги</string>
    <string name="title_activity_spravka">Техническая поддержка</string>
    <string name="title_activity_obr_sv">Задать вопрос</string>

    <string-array name="feedbacktypelist">
        <item>Заказать услугу</item>
        <item>Предложение</item>
        <item>Заказать звонок </item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_proooooba">proooooba</string>
    <string name="title_activity_qwerty">QWERTY</string>
    <string name="title_activity_asdfgh">ASDFGH</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>


</resources>
